佐敦道同柯士甸道班臭貨成日搞到彌敦道塞柒唒

屌你老味閪黃格咪柒停啦食屎狗
從來無差佬抄牌屌

塞撚到去油麻地旺角

簡直係癱瘓

仲有旺角道彌敦道路口

仆街 頭先塞鳩左一個鐘 早知搭地鐵

你唔停黃格會比班豬狂呠
班友都唔知點考車牌番來

利伸 試過,堅持前面冇位唔再行前

呠完曉飛咩 理柒得佢

同樣情況適用於斑馬線

果欄班中鳩產成撚日將架車亂尻咁泊，仲大大聲話抄左牌咪捧多兩箱生果圍番皮囉

佢老母閪成家猿人生果當飯食呀？

塞黃格經濟損失好大

咁就應該抄多佢幾鑊啦